點睇連登吹奏拜登兩個星期唔夠，支持率就由領先10%變持平！

拜登！！生性呀，我買重你架，屌你老味

拜登輸9緊
我侵必勝

拜登一贏，香港就輸

以連登嘅燈力嚟講 支持拜登會唔會好啲？

我咪吹緊雞叫支持囉

拜登長命百歲，身體健康，心想事成，屌你老味

敗燈必勝

侵仔無喇，拜登贏緊

加油拜登bb

領先多10個百分點，得唔得！我屌鳩你

Biden gogoogo

連登仔連麻生都燈得走

驚咩丫 拜登必勝
In biden we trust

拜登唔會！

愛登力

邊有持平

美國左膠多，拜生sure win

Let's go China Joe!

拜登贏左連登要改名拜登

拜燈領先咁多
侵侵無得贏啦

拜登

連登唔叫吹奏既
只係KEEP住講CHINA JOE嬴左會點點點

拜登一定贏！

拜登必勝

拜登一定必勝
選舉人票歷年創新高
大豆侵選舉收皮返鄉下退休
耕田種大豆

係，拜登一定贏撚硬

拜登sure win
大豆侵輸硬
仲有兩個月
連登仔 要正確使用自己既力量

日日吹奏
直到大選
呀門

拜登一出 誰與爭鋒

拜登一定必勝
拜登選舉人票歷年創新高
大豆侵選舉收皮返鄉下退休
大豆侵返去耕田種大豆

拜燈必勝

拜燈邊會輸
支持率係幻覺嚟，嚇我唔到嘅

跪求連登仔唔好再J侵侵d 民調

反而擔心燒山見侵形勢好咗就出嚟燈返幾句

我係外圍買重拜登架

我一直都支持拜登，希望連登都可以一直支持佢，老人癡呆都可以有自己一片天！

拜登sure win

樓主, 你睇依家話持平, 其實有無睇過真既民調?
如果計平均既話, 其實應該都仲有一段距離

係，拜登贏撚硬

傻喇，到最後點都係拜登贏

成班on9仔 就算唔洗你左燈右燈 拜登都贏硬啦

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登贏撚硬

我都覺得係咁話

拜拜

美國總統大選2020：民調是否依然可信 專家分析如何看懂

技術性調整

拜燈集氣區

拜登唔好輸
我唔信連登有咁燈
有咩可能俾侵呢個癲佬選到

Fake news
拜登必勝

得Tesla未燈死

連燈撐拜燈

連燈力量撐拜登

支持愛登力

以前舊登有小丑神
而家呢度有拜登神

Biden is going to beat Joe Biden

#JOESUPPORT

加油拜燈

大豆侵收皮啦

三峽大壩生死未卜

我感受到眾人支持既力量呀

拜登拜登我地支持你 拜登拜登我地支持你

大豆侵返鄉下

拜登贏左美國法定結婚年齡變9歲

連登撐拜登

拜燈

拜登贏啦!!
我求你
必勝必勝

咁既勢 trump穩陣返好多 應該贏到

拜登贏硬架
你講乜鳩

屌拜登NO.1

一定當選